將林鄭對話會 變成連儂牆

如果有連登仔真係參與個對話會，其實唔洗再同林鄭講d咩，因為政府根本唔會聽你up咩，只係用黎做show拉攏中立派

所以我地應該係借呢個平台，同睇緊直播既市民對話，而唔係林鄭

例如解釋點解要針對黨鐵，講日程表，講點解會有反中情緒
本土議題係藍黃最大公約數，要用呢個點令佢地對政府不滿

pish